［無圖］jollibee世界第一！！！

淨係炸雞薯條熱已經尾晒機
雞皮脆肉嫩 薯條唔會成口渣
仲要熱朱唔使加三蚊

Ching食開屎?

好多賓妹 不了

真，之前試過同嗰度d賓賓約炮，好能淫

收銀d賓賓好正

食開伯母

點開口 同德華一樣

識食

多數佢地主動門口

成日都想去，但每次行到門口個心總會覺得會有好大陣味同好污嘈，之後就敗走

Racist

狗糧

講事實炸

請填言

d炸雞的確好正 屌打KFC

Kfc唔入流

幾時帶我去

聽日12:30黃埔等

Asian Sex Diary

不來一發嗎?

呢間野既炸雞係嫩啲
不過味道麻麻
吹大左

一線頭慘到要食ben妹

想join